我係散水撚，但我唔會後悔叫散水

雖然自問發夢既次數都唔係少，但我今日係無去既，所以你屌我冷氣軍師都可以，但我唔覺得今次叫散水係有錯。

點解咁諗？ 好簡單，最大既原因係因為個度係機場，係一個計埋鐵路都只有三個出入口既島。

要留要守，今時今日其實已經同要打要搏命無咩分別，唔理你和理非又好勇武又好，你留得低但你預期好和平，仲覺得無藉口差佬就唔會開拖，咁一定係你on9。

如果你建議一大班義士去一個咁既地方去搏命：
1.加埋只有三個出入口既島，200隻狗都夠封全部路有餘；
2.商場得一個仲要勁開闊，地型直接 無天橋 得兩層；
3.得一條鐵路，然後99.9%既交通都經同一條幹線，封左鐵加個roadblock你就完全走唔撚到；
4.建築設計好有機會一早預左有特別情況發生，要cam有cam、要指揮中心有指揮中心、要應變機制有機制，d cam仲要十9幾樓高你噴都噴唔撚到；
5.狗幫你出入口唔需要係你視線出現，封9左你都唔知

我一定屌撚死你！

所以今日大家係機場呢個地點，我地係必須用最安全保受既態度去審視消息，有危險既可能性一定要提醒同建議離開機場。

另外，今日去機場目標係兩樣
-對外國民宣
-阻住個機場運作
文宣做左，留耐d都唔會有咩大進展
已經阻止左所有機場飛機既起飛
再留落去，相比起有機會冚家產既成本，成本效益可以話低

而且今日和理非場，講gear 唔會係最齊裝，講人就多女人，講增援就又遠又易比人block,；你留低提高要打要衝既機會前，有無諗過你今既張牌其實好撚細玩實係唔到鬥大？

簡單d講，就算今日重新黎過，我都一定叫散水，你地玩命將一野收晒你地皮既機會放係狗既面前，我唔撚叫你散水先係對唔撚住你地！

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

“保存有生力量，迎接十一決戰

不分化、不割席、不放棄

文宣儲氣，勇武回氣

十一慶渠老母！ ！ ”

尋日（811）黑警的行動繼續升級，不僅延續主動出擊和無差別拘捕的策略，拘捕數十名示威者，而且公然在地鐵站內施放催淚彈同近距離連續發射橡膠子彈。期間，一名女示威者的右眼被射盲，甚至有黑警混入示威者內部進行抓捕，並系各大媒體鏡頭面前公然插贓嫁禍。

種種跡象表明：黑警試圖速戰速決，利用武力同時震懾勇武同和理非。一方面，通過主動出擊抓捕勇武前線，減少勇武對黑警的騷擾和沖擊﹔另一方面，通過製造白色恐怖，使和理非不敢參加之後的遊行示威活動（預計之後大多數的集會申請都會批反對通知書），從而使和理非擔心被捕而不上街，在行動上同勇武切割。

黑警的如意算盤，自然系希望能夠在十一前搞掂成個運動，為中國七十年國慶獻禮。為左呢個目的，渠地可以不擇手段，不設底線，使用一切可能的輿論同武力進行抹黑同打壓。可以預見，接落來的幾個星期可以見到比女義士射爆眼更血腥的畫面。

有鑒於此，我地而家最緊要的就係避其鋒芒，休養生息，保存有生力量，減少勇武損耗。懇請各位勇武的弟兄暫時停止各種不必要的武力騷擾同沖擊行動，好好計劃一下下一次的武力行動應該以點樣的方式向政府施壓。係呢段時間，各位和理非也請你地煲爆文宣，將黑警種種暴行向全港市民昭告，重新贏翻民意。注意，而家真正要做的係將文宣深化去底層不斷loop，將黑警同法西斯政府呢個形像印響市民個腦度，從而將所有對黑警同政府的武力抗爭行為合理化，為十一決戰爭取最廣泛認同。

PS:勇武的朋友慢屌。血債一定要報，但大丈夫能屈能伸，好漢不吃眼前虧。上一次七一能夠沖擊立法會成功，一個好大的原因係中共不希望系慶典日見血（否則每年七一就成為義士紀念日，全港同慶）。而家黑警突然將暴力升級，相信都係基於同樣考慮，要係十一前搞到好好睇睇。而家對家要千方百計削弱我地的有生力量，我地就一定要保持住有生力量，唔好畀渠地的詭計得逞。撐到十一，就一定可以慶渠老母！

PS: 暫時的戰略放棄系為左爭取以後更大的勝利。 47年國共內戰，毛為保存有生力量，連首府延安都可以主動放棄：存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。留得青山在，哪怕無柴燒！

PS:係呢種腥風血雨的白色恐怖之下，和理非更加要用實際行動表達對勇武的支持。懇請你地竭盡所能地參加一切可以出席的和平集會，上街煲爆文宣，用一切可能的方式向你見到的每一個人揭露黑警的種種暴行。

Pish

Push

push